北角嘅手足

今晚十點約定你地，一呼百應，驚嘅話可以熄燈

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina